點解wall st journey 同bloomberg 可以成日放流料造市？

證監唔理？

有錢不嬲大撚晒

wsj 係ws JOURNAL

btw, 屌, 大師夠係

吹佢唔漲

y

佢d 料無影響

股市不嬲大戶玩晒